有時見到阿狗真係忍唔住笑啊

上次笑鳩獌比人4:0
今場

今次狼隊洗唔洗空難

主場嬴獌果時講到自己穩坐老4咁
講到後面唔洗打BIG6 唔會再失分

馬撚妓學人寸 咪一鳩樣

炒埋阿狗 阿狗直頭同佢地製造空難

去睇曼市打吡好過

講真有雲爺爺禾地洗豬？

咁遲先識笑？
場波一踢完就笑到趴街啦。

愛蛇做嘢唔洗你教

如果李城得益贏波

愛蛇好野